唱日元，重慶係咪堅城最穩陣同rate最好？

或者旺角同重慶有無另外推介？

發達鳥
黃店

佢開太晏，我聽朝要一早唱，巴打/絲打有無第二間？唔該晒

咁堅成啦
其他十有八九都係藍

上ttrate check先

好，thanks

Check左，但我剩係去過堅城同發達鳥，所以想睇下仲有無其他選擇，有啲google過如飛鳥話黑店

尖咀 永恆同新加坡都穩陣 不過yen 未必最平

滿意

換日元，可以網上預訂

唔知黃定藍

通常yen一跌會係咁跌 留名等睇跌到6.5

重慶入邊幾十間鋪，全部都show曬匯率
自己貨比三家咪得

兌好多？？

係日本ATM禁機?

呢間健吾開？佢勾結新民黨 共諜嚟

都走得入重慶 樓主仲成個戇鳩仔咁

飛鳥找換店 都係黃

因為其實我想問旺角，係真係無先會去番重慶，同埋重慶唔係間間有現鈔，有幾間齋做tt，聽日好趕所以問下啫，我夠知貨比三家啦

真係唔該晒你咁努力推

阿差開嘅果D都藍?

今年唔係東京澳運咩？我又唔覺得會去到6.5

飛鳥睇番舊po話係黑店

東亞電匯

趕唔切了，thanks

去重慶大廈間堅X找換唱Yen，差D中伏。。。

去好旺角商場轉角位嗰間